To 尋晚白衫人

你地班仆街垃圾無野可以蝕, 本身唔打人賣毒賣淫仲有乜可以做? 就算要入去坐,你地班仆街都唔會覺係咩成本,你地本身就乜春都無,連少少人性都無。到左3,40歲咪又係成隻狗咁,周圍乞食。仆街啦你,你自己都有老母架,打個大肚婆,食屎都唔配阿